爆 ! 封城壓力下多地流血暴力衝突 傳有中共官員遭砍死

▲湖北省天門市某村因封村引發衝突，據傳村主任因此遭到斬首。（圖／翻攝網路影片）

武漢肺炎在中國全境失控，全國多地封城封樓封村，導致民眾生活物資嚴重缺乏，不少地方陷入幾近無政府的混亂狀態，甚至傳出，湖北省天門市某村因為封村引發衝突，結果村主任竟被憤怒的村民斬首，震驚各界。此消息未獲官方證實。

（圖／翻攝網路）

13日在網路上傳出一段不到 10 秒的影片，畫面中滿地都是血，有人倒在地上，已被棉被蓋上，疑似已經死亡。據了解，死者是湖北省天門市某村的主任，當地民眾因為遭到封村，幾乎沒有物資補給，老人家的用藥也都買不到，民怨沸騰，結果與村主任爆發衝突，最後竟釀成悲劇。

但過去這段時間，中國境內因封城封村造成的衝突，確實時有所聞。一名居住在湖北孝感市的網友就在網路發文，直指官方一刀切政策下，導致村民生活陷入困境。這名網友指出，「農村封了十幾天了，人不讓出門，東西也不讓買，超市藥店都關門了，沒有物資補給，只能拜託村主任買點麵粉衛生紙這些物資，只希望疫情快快過去吧，家裡有多少吃的都會吃完的，外婆治療冠心病的藥也成了禁藥，到處買不到，讓要吃藥維持的老人家該怎麼辦？一刀切至少要維持正常的物資供應吧，有些地方三天能有一次購買物資的機會，我們這裡根本無法出門（淚流滿面）。」

此外，湖北省襄陽市襄州區黃龍鎮羅崗村也在本月 1 日發生一起官民衝突，當時一名朱姓駕駛開著貨車，打算從村裡的關卡點強行通過，但是被羅崗村書記孫豔東勸返，朱男因此與孫艷東發生口角，結果朱男竟拿出一把長刀威脅，最後遭到逮捕。

另外網傳一名 18 歲女子為了搶奪一瓶消毒水，竟用刀捅了一位老人家和 12 歲小朋友。可以看出，中國正因疫情蔓延，陷入社會失控、治理失能的狀態。

納粹說，我捍衛日耳曼民族，為了德國的強大，打猶太人，有錯嗎？

今天為了小區的安全，封你家的門，打你這個沒帶口罩的，砸你這個挑籮賣但的，有錯嗎？

只要給他們一個集體主義的、崇高的理由，他們就能超越道德，超越法律，超越人理人性，去碾壓一切…

— 全智胜 (@MgOqkzLBRPLCHyN) February 14, 2020

封村唔俾入，打到蟹甘，文革2.0#广东封闭#

— 許小哥 (@MtD1nl2HlxP0xrr) February 10, 2020

往死裡打

地 獄 鬼 國

有片仲點假 ? 殺得好

斬狗官依樣野 終蟈真係做得好過香港

大紀元？

如果封得耐 物資短缺呢D野一定會發生

片呢？

真 勇武！

有無幽睇下

金田村太平天國起義？

狗官通通斬啊

香港人學野，依啲先係反抗

-0-0

沒事兒沒事兒

please link

支爆未

我就係要呢d

係唔撚係都玩呢個真係好撚煩

我串左膠啫

幾時到香港

反了反了

大愛左膠: 唔好打啦 再打死人啦

孝感市, 今次真係孝感動天

有理由相信武昌起義會再一次發生

好撚正常

支那勇武

支持！

true. thats what I want. die, just fucking die!

教材

冇片既

勇武起黎有D料到

咁搞法可能去番文革食樹皮

會失民意

來吧 大混亂 互相仇殺 搶資源 為資源活下去

想問D村民失左民意未???

村主任都算官？

即係咩意思

片呢

gogogo 斬LA!!

btw斬首片呢？

斬頭片呢

武昌起義啦屌

香港尾燈都見唔到

送班藍尸去指責暴力

支持公安嚴正執法，殺光武毒漢奸暴徒廢青曱甴

往死裡打！

話左全黨死清光，就要全黨死清光

書記就最撚惡 , 死不足惜

村書記

人地呢啲叫勇武

有片

推

唔知會唔會係香港見到呢

沉睡的凶猛在甦醒

斬得好，斬死多幾隻共狗就好。義士我會銘記你 ge 義行

似開打

張圖有啲似之前大陸有條痴線佬比個八婆搞到無左粒睪丸
然後報仇斬返個女人個頭落黎

書記係最撚大果個黎 , 大撚過村長架

陳勝、吳廣當年都係咁樣迫出黎

可能共狗黨派去，如果自己友做返，出手都唔會咁恨

呀屌，簡化到咁

點做倒
可以有機會埋官員身

殺呀

碎料，天津核爆都可以不了了之，鬼國真有趣

慢慢鬼打鬼

無斬首果下睇。

入到去見張圖咁撚蒙 , 以為 load 緊 , 等左成分鐘先知張圖就係咁蒙

勇武

留名等片黎整gif

大陸開始用亡國皇帝黎影射

這政府是怕暴君，不怕人民
君為貴，社稷次之，民為輕。

蒼天已死 黃天當立

唔知幾時會重新出現番五德終始說

戰國七雄 2.0

最期待畫面出現了

殺左省委書記級再講

悲劇？明明就喜劇

全民起義

有無教材片

好暴力呀

係，再加上大陸既人民質素

書記權利大過村長，係黨派嚟管理成村人嘅思想嘅，近年開始大型民企都要設書記一職

石人一隻眼

死得好

宣布獨立吧

呢啲人性黎，封得城一定會發生

ER sir: 從來冇聽過暴力可以爭取到訴求。

唔斬就真係失民意啦

中國人 加油
中國人 反抗
中國人 報仇

0-0-

已經死撚咗

香港d 官唔驚 因為香港冇人會咁做
太善良都係錯

香港人學嘢

低撚死

隔離個公安企係到成隻死狗咁
聲都唔敢聲 一出聲分分鐘佢個頭都無埋

土皇帝黎

一向都有人講，直到而家共匪中央嘅控制力只係去到省市，再下面基本上管唔到

悲咩劇，喜訊黎

你沒有做錯到

Push

勇武派

所以話輸出革命效用大
香港搞文宣唔會有人癲到拎刀斬人
但大陸搞就唔撚同
又易操控 又夠吉屎 所以中共先禁撚驚
放禁多人力物力控制輿論

-0-0-

搶口罩打內戰

記得2月17日全國復工

想睇追斬過程多啲

盲山。

（淚流滿面）

同意

殺一回本 殺雙有賺

趙克志、夏寶龍、駱惠寧

上面同你講，唔死人唔通俾機會你報復？

香港人:

ging

往死裏斬

中國人本性出現了

反抗啦

南邊圍，睇路

ho lun din...

燒晒中國維穩費香港就贏

安已不

反抗又話中國人本性，唔反抗又話中國人本性

我估都好難影到，斬之前撚知條友咁癲咩

小心炒車

共黨又怕無面、又無能力、更怕亂起義！
得個封字、物七都做唔到，好快就好多呢d新聞！

中國人不嬲只識權力同暴力

中国人一勇武 就好似由Lv1跳到去Lv99咁 好恐怖
強烈建議黑警上去武汉止暴制亂

唔好咁急喇

村>鄉>市>省>黨……
要一步步

成個湖北省唔俾人返工
工廠冇生產 冇人運物資

手持午餐肉

斬死咗唔當確診

全境封鎖

點解個頭斷咗仲識喐嚟喐去

不願做奴隸的人民

靠香港人就仆街啦。
狗都無死過一隻

失民心喇 俾佢走啦

班人真係唔顧大局，食少餐會死咩，国家已經好大壓力，而家仲給国家添亂

我想搵返原片，邊度有

我就係要依D.gif

靠香港人搞革命就死得啦，
某程度上，武漢人勁過香港人多多聲。

-0-0 代表條友副眼鏡？定諧音？
我都係唔明

殺豬示意圖咋wo 樓上個班仲係咁要原片

聽聞個官收左50萬比人斬，
想抹黑共產黨做唔到野

Anarchy

這些垃圾已經走火入魔，腦袋壞了。我已經越來月覺得這些人垃圾了。

共官必需死

神經反應

好正

lm

而家送條湖北妹俾你都唔敢屌啦, 未中性病先中肺炎

全黨死清光

up

分裂吧支那

生番

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

仲話要革命，兒燈仔抵你哋成世做廢老肉便器。

手持午餐肉，俾人打劫就有。屌閪？諗下好啦

求片

天下大亂矣~~李自成何在??

日日都見到佢

Noted with thx

RAP

枪杆子里出政权

我支持公安 你們可以打我了

失民意.gif

連登仔仲笑中國人奴性， 殊不知中國人係真正戰鬥民族

復工，解封

唔可以淨係死武漢啲人

支那幾時冇維穩費，好想睇香港啲黑警俾兩邊嘅人唾棄

你去到亂世
好正常

支那勇武起黎真係CLS嫁
但都唔割 讓支那熱情地爆吧

開鎗鎮壓啦
支持中国公安

勇武當道

呢啲先係反擊

之後咪又係做返大陸豬

斬頭片呢？

香港如果無物資都會發生 本能黎

真勇武

革命係要應該咁樣

香港果d唔係叫革命
只係黑警+黑社會軍事政變

支那人好暴力
破壞村內秩序
要止暴制亂

冇斬到頭 好似瘋狂劈面

打繼續打
往死裏打

眼鏡

用-0-0簡化都唔係第一日啦
俾返個ac人地啦

.... 日日追post咩

總之暴力就係唔啱！！！

--

鄰強国真係好撚痴線

因為香港人未俾人逼到走投無路 有層樓有份好工

邊個會同你all in?

一日未搞到佢地都唔會肯企出黎

屌你一話冇紙冇口罩 你睇下d行動力幾撚勁

油黎咋?

幾時打大佬

中國人>香港人

係條街俾人斬首都似

好似聽到號角聲

想睇黑警全家俾人當街都首多d wo

支那人真係唔會同你客氣 你試下同佢講輸民意 斬埋你個份斬似

殺多d好

幾好呀
殺多一打都冇所謂

中國人真暴力
有不如意就用刀砍
難怪全世界都怕中國

片呢?

冇斬首片睇 sad

暴徒, 應叫嚴正執法。

人真係要到臨死關頭 先至會真勇
尤其是係華人

愈亂愈好，清一清五毛唔該，廢事比人cap黎用全黨死清光，留國不留黨

黨話食樹皮都生存到 蚛蟈人能屈能伸

皇天擊殺

支那先最勇武

芝麻仁沒有一個是磨菇的

冇打過，直接斬甩左個頭唔知以為睇緊現代版game of thrones

中國中心獨立

給我往死裏打

支那人對住自己同類先咁勇

對住外國人又咪一樣做死狗

根本封得就應該戒嚴軍管配給物資

到而家都好想知呢條4眼仔係唔係狗